手足藏有雷射裝置 判監一年

#九龍城裁判法院第十三庭
#鄭念慈裁判官
#0831太子 #判刑

速報

鍾(33)

控罪：1)在公眾地方管有攻擊性武器
2)無牌管有無線電通訊器具

於2019年8月31日在太子港鐵站內的公眾地方管有攻擊性武器，即1彈弓、48粒螺絲帽及能發出雷射光束裝置(控罪1);無牌管有無線電收發器具，即2部Motorola對講機(控罪2)

‼️兩項控罪皆成立‼️

控罪一判處監禁十二個月
控罪二罰款五千元，從擔保金扣除

辯方申請上訴期間保釋被拒，上訴申請亦被拒。

Onl9

屌你老母

雖然的確判得重到仆街

但重點係佢有枝丫叉喎

咁撚重

點解可以唔俾上訴

拎刀都唔洗坐，丫叉危險過刀

要上訢

鄭念慈

中大 大陸仔揸刀都唔駛坐

斬人 先判幾個月

琴日留意到電視万刀甲講行山個政府廣告，叫人帶對講機，但有無話要有牌，係咪鼓勵犯罪

係咁架啦

利申：保釋中

啲官要逐個集低名

Tui

推 個官重判開 起底啦屌